Google Trend移民搜尋字眼今日直升100，代表咗啲咩？

移民人數直逼64之後

證明大家好撚驚 唔知可以點做
好無力唯有走人

樓市gogogo

咪撚移民啦
人地黎搞鳩你，搶埋你屋企
仲要迫走你

你真係走？

而家先諗移民既九成係港豬

係

代表要上10000先有料到

見到國際咁多奶共友同ccp滲透就知無論去到邊，一日共產黨係度都唔會和平

無聊 九成點計出嚟
你講嘢明顯嘩眾取寵
到時駁你你又可以講仲有一成唔係呀嘛

你同新彊人講下

香港是我家，唔走！！！！

香港要獨立

唔可以退

揸澳洲passport，但係唔想走

同埋西藏人講啦
香港人留係屋企等俾人攞內臟

又未必嘅，可能本身班人仲對香港抱有希望，但一個國安法又令佢地變得絕望
走到真係好走啦

我屋企嚟要我走onlun9

冇錢點移民
移民冇番幾百個都冇國家受你
買樓又唔算作投資移民

唔好乜都港豬，為自己同屋企人諗定後路人之常情。

澳洲仲多支那人

點解連登咁多小學生
九成即係大多數咁解
廣東話熟語都要嘈一餐

你諗吓邊啲人先會作數據嚟搵說服力
呢啲多餘數字冇用之外 仲要突顯自己幾咁無知

有d國家算

我就咁諗啦，有能力移民嘅手足移民去其他地方，搞生意供貨俾香港黃店同支援流亡手足，打工嘅可以捐錢喺海外成立抗爭基金，讀書嘅可以幫手國際文宣戰

代表啲人反應遲鈍 而家先諗移民

一個人係咪無知呢應該係咪嘈埋啲無謂嘢
中文差跟住就懶啲字無用

你可以話而家諗移民既唔係港豬
但嘈數字有無用我覺得係好低級既行為嚟

我都覺

指出錯誤都低級
因為犯錯嗰個仲低級
我想發揮都冇空間啦

無聊到捉字蝨我就唔信佢成世未講過

代表好多人後知後覺你哋仲期望香港人會有改變？諗吓點樣自救仲好

中產用錢去投票

小學中學嗰時講過嘅

可能係想去海外建立勢力軍事力量反攻香港

「九成」又好，「大多數」又好，咪又係9up出嚟

九成大把人講過啦你誤會咗啫

九成大把係咩用法？

九成=大把人 成日都會講「條友九成係XXX啦」
「九成玩撚完」
你睇嚟真係好細個

我問你 大把大把係咩意思

而且你見過寫文章嘅 政府嘅 會講九成=大把？

OK you win 你都係想我哋咁講啫廢話唔想多講 繼續拗埋啲無謂嘢啦

我諗佢連咩係slang 都唔知

你一個ac幾多個人用？

用slang就可以嘩眾取寵
有多數唔用 用九成 ？？

好好地一個post 總有啲戇鳩自以為清泉衝出嚟

我諗你唔係好識廣東話

小心又話你分身acc怪之得香港無曬俗語啦

好過啲人喺到單單打打

移民啦

移民就唔反抗？
唔撤退想滅族？

不過話時話，我自細聽或講「九成九」

例如：「呢條友九成九唔識廣東話」

唔明點解要強迫人地留係香港
條命同財產送俾共產黨唔會令佢倒台
定係好似陳秋實咁有烈士情結

真係有能力既就個個走佬，冇能力既留係度抗爭最後比人拉去坐監，個個都咁自私抵中共贏。講真班人根本當香港係用嚟搵錢既地方，搵夠就隨時準備走，根本就冇感情。

當你見到，班黃絲
仲可以若無其事，食美心、排元氣、食北京樓、飲starfuck🤯...

依你每日3餐食黃店🤯

說移民撚自私，你地都係半斤八兩渣

澳洲省

要搞移民嘅都已經搞咗，最多係未回流嘅而家開始決定要走... 好多香港人係冇可能走得到

想請教下蠢到+01即係加幾多

呢啲數字唔係資料數據喎 咁都唔識分

有外國護照 但唔想走

屋企喺香港仲有樓
賣左就以後返唔到黎

無錯
無啦啦又關港豬事
戇撚鳩
係港豬就連移民都唔會諗

好多人殘體字search連登代表咩?

根本無撚人鍾意香港

利申: 無本事走

search 完聽日咪繼續番工
下年起集中營又 search 過

唔好玩啦, 由上年踩入立法會個一刻開始就唔會有得返轉頭.
唔係以為一個把持200萬軍隊既恐怖組纖會當無事發生咁天真呀?

咪臭 好多深黃移民都係因為自己仔女
呢到點留

一日未有疫苗 撚有得移民

一班大賊拎槍爆入你屋企
仲有幾隻差佬係屋外面食住煙幫手睇水
留係屋入面係一種骨氣
逃離係一種求生本能

唔同價值觀姐, 本土派強調身土不二, 離開本土就無保衛既意志, 移民派強調要照顧自身利益同時保留反抗力量係海外, 未來點連結呢兩股力量其實係好重要, 唔好忘記興中會同埋同盟會靠既財力都係來自海外華人既錢

真本土派更加需要海外補給

其實係
講真香港呢個地方我由細到大都唔會真係太鍾意 只係呢2年令我覺得歸屬感大返啲
由細就爭到大
未出世已經要諗贏在射精前
出世幼稚園未讀就要上N班
小學未讀就要開始學唔同嘅嘢
dse爭大學就爭到仆街
出到嚟為排公屋爭居屋爭到死
公屋就俾晒返支那種住
自己爭到返嚟嘅公屋得幾百呎
根本喺香港就唔係一個生活嘅地方
有邊個係會趁放假去其他地方透吓氣
有邊個放完假返嚟係會開心 又可以返工
就算自己頂到 我都唔忍心望住下一代會受住呢啲苦 人生本來唔應該係咁 我哋細個變唔到現狀 咁點解有能力走嘅時候我哋唔走
而家國安法殺到 好多嘢時勢令人改變
可能就係呢個契機俾一班對香港死心嘅人走
移民唔係無緣無故
如果真係愛香港嘅人一定會同你死過
相反 對香港無乜感情嘅人真係會等呢個機會先離開呢個屋企
我哋只會越嚟越多無力感 不斷嘅打壓
令我哋唔會再有聲出
對呢到嘅感情只會越嚟越細
對香港抱有希望嘅人始終有一日會失望
自然就會諗辦法可以走
利申返 仲未有能力走最快都會留多香港10年先走得

流亡手足...

大把手足已經境都出唔到了

巴打我都冇能力走，但撇開唔講有冇能力，以前既香港就算競爭再大，工作再忙碌，生活再苦悶，個社會既制度都係算正常同埋公平，再難捱大家都仲係覺得香港呢個地方幾好。

但係近呢幾年個政府真係食左屎咁，所有冇人性冇原則，荒謬絕倫，不如所謂既事，全部同你做齊。有時想問個班淨係為咗搵錢既人，係咪真係見到咁嘅嘢都冇所謂？即使個世界變到咁痴線都可以當冇事，攬住啲錢過世。

今日整日都好灰，多謝巴打有啲共鳴

真 個制度真係會繼續崩壞落去
細個諗2037走都仲可以
點知早咗27年嚟
有得走我都會走 但同時會唔捨得香港嘅人事
香港成功唔係靠塊地
而係靠香港人一直以嚟嘅制度人事
而家制度被破壞
我哋呢一代繼續為香港做嘢都係無補於事
只會越嚟越重無力感